915好重要你地明唔明

明唔明
真正嘅抗爭依家先開始啊香港人
915 一定要 港島見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

巴打又係你了

香港人

九一五

港島見

好

中秋快樂

多謝你

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

ok 冇問題

減肥啦喂

行路啦喂

push

唱完歌要做主線任了
915
大家一齊文宣

721 831

香港需要你啊喂

瘋狂開post
瘋狂推post
成個連登都係915
915成個港島都係香港人

唱美國國歌，舉美國旗

各有各做！都係同一個目標
唔好放棄！到時候見

眼就黎合埋咁樣推緊

加油！光復香港，時代革命！

我都係
依家打字都係鳩吓鳩吓咁打

大家要繼續係唔同國會議員留言：

呢到集合曬所有議員TWITTER：

行動指引：

=====【目標】=====
－向美國參眾兩院請願，加速通過《香港人權及民主法案》2019，令美國可向中共及香港施壓，監督香港確立雙普選，達到自治。
－對象：參眾兩院議員

=====【主要訊息】=====
1.) 香港人支持法案通過。(PLEASE PASS Hong Kong Human Right and Democracy Act)
2.) 香港人要求雙普選。(We want dual sufferage to select our legislators(senator) and Chief Executive of HK)
3.) 如無法達至民主化，港人明白和已準備接受全面制裁。
(Please impose sanction on HK if necessary for Democracy)
3.) 中共港共破壞香港自治，而且向市民施暴，情況危急。
(The CCP is destroying HK autonomy and violating HK people with violence.
4.) 香港人乃反共先鋒，值得世界支持。
(HK is willing to be a bridgehead, as to counter against the CCP.

=====【注意事項】=====
1.) 此法案乃兩黨合作(bipartisan)進行，切切避免將兩黨之爭拉入香港議題，不要和特朗普總統，共和黨或民主黨割席。
2.) 如見到有人罵Trump或有人罵民主黨，不要捲入罵戰，繼續跟他們說【主要訊息】就行。
3.) 記住你的目標是參眾兩院，這次是兩黨都想搶功勞。群眾罵Trump，會令民主黨更高興地推法案，反之亦然，毋須介懷。
4.) 落HASHTAG。

唔理啦，推啊

香港人
我知道唱國歌會振奮人心 但呢個係輔助品嚟咋
最重要都係真係走出嚟啊
應承我 915 港島見

好眼訓

915 港島見！

到時見

915 915 915

推到訓著為止數綿羊咁

真係唔掂
我聽日繼續推
巴打都早啲休息

915！

PISH

推

明

今晚勇武今晚上裝保護巿民 同村民玩下月餅做下形象工程！！！

集中推831太子、915銅記

國際民主日

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

出黎, 啪啪啪出黎, 啪啪啪

915啪915啪915啪915啪915啪915啪915啪

PUSH

100%同意！

光復香港

明白

抵錫p牌 到時候見

約定你㗎啦

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

推唔郁

人到就好了

幾時先甩到P

check吓自己上線咗幾多日

89

聽日就甩

真既？

90日甩 好似係

恭喜爆肝巴

絲 滾動

恭喜爆肝絲

幫你推 915見

Push

915港島見

推
戰鬥到底！

914天水圍 915民陣

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

原來已經90日 仲係P...

點解嘅

我唔知

915 915915要人915見

但你都25字頭點解會未甩p

明啊
港島見

831

點解你可以覆咁快

915

推唒915 先

係

到時候見

練得多

屌
成日都話回覆得太快

ok推

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

你手速都唔差

Week day 玩支線
Weekend 先係主線呀
推爆佢啦
915！ 下句咩話

我係咁㩒send嗰個

915
屌你老母
港島要人
光復香港
時代革命
五代訴求
乜撚都冇
缺一不可
香港人啊
一定要出

香港人香港人香港人

還錢啊

屌 自膠sor

1/1001

覆鳩錯

要證明唱歌有用 唔係齋唱
915就係測試日子

係啊屌 到時見啦巴打

我愛民主

我要人權

我要自由

高度自治

港人治港

永遠不變

915要人呀
唱完歌都要做野先得架!

不要共產

915出來行

係
你會出㗎可？

不要支那

tui
915大遊行要人

一定到

唔去啦，不過會去 sogo 行街

915 cwb 見

抵錫

出
叫埋身邊d人一齊出

好行唔送

p牌

冚家都出

一定去

難得放假緊係出銅鑼灣行吓街

915915915

港島見okay?

曲定直啊屌

五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自努力
不割席 不分化
不受傷 不被捕
九一五 港島見

ok應承你
唔出錫春袋

推晒所有野 星期日出港島行街

講得好

See you 巴打

推 915 見

原來

都幾難

咩

推上去

啊

一定要出黎

915出嚟

一齊出

約定你了

全家一齊出

熱門啦屌多謝大家

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

第一次

其實

熱門了
感激巴打

有冇

Tui

回覆限制

回覆

巴打

好似

係冇

限制

巴打好勤力

Pish

一定到
幫你推

冇錯

巴打多謝你
到時候見

小心封站
揾定後路
down定google

好 唔該巴打

閃退咗

我只係推post

係真係要搵定後路嘅

無錯啊

913中秋各區晚會

914 天水圍3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

915915

銅鑼灣好多野行

屌 洗版洗到網頁版唔俾我再覆
請停止衝擊我們的網站

好撚緊要

用app洗

屌

915cwb

點解嘅 原來會咁㗎

繼續

有我在

我都第一次唔知咩事

繼續洗

加油

我好少用網頁版
但app應該好啲啲

有我

你都係

有真香港人

想洗到1001
有可能嗎

係咁洗行動po可能當咗我係bot

有

想光復香港
有可能嗎

原來會咁

想五大訴求
有可能嗎

最多洗慢啲囉 唔好禁埋我app版

贏呢場革命
有可能嗎

ok

唔會嘅 我一直都係app

good

狗反對遊行集會

洗到好眼訓

上訴失敗 大家做番港豬去行街啦

反對？關佢撚事
只係話佢知個一日我地會繼續企出嚟
冇資格反對
香港人有自由上街㗎

瞓陣起身再洗

唔得 1001咗先

唔好頹啦

9.15

洗版生涯最黑暗嘅一日

出唔出都會拉民陣

但你從來唔出post

推
915見

推
痴左落連儂牆未啊

推上熱門有可能嗎?

熱門緊啦

洗咪洗

第53位

怕你啊

出po呢啲留俾專業嘅巴打我推po算

唔緊要 繼續努力

熱門洗上去

仲難過上勁歌金榜

我都好唔專業唔洗咁喎

推啊推

繼續努力

915 東角道

讓這post推

慶祝節日 不忘相約親友各種活動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂m

預想到如果好少人出
就會一班人話唱歌搞到咁
跟住互屌 然後情況好嚴峻
所以一定要多人

巴打
我真係好攰好眼訓
訓一陣我再起身 可能到時候已經1001
喺度唔該你先好人一生平安

你休息陣啦

推，到時見

1001再開post一齊推好唔好
anyway中秋節快樂

推
有冇一隻狗清算到？？冇呀！！！

好中秋節快樂

清佢老母

我愛連豬

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

ok我又無啦啦精神翻
繼續推
巴打攰都抖吓先

到

這

世

界

盡

頭

豬豬豬

915見！

推完先
希望到時網頁版用得返

依家用唔到？

今

晚

中

其實宜家可以在推特煲大佢 國際民主日都唔比人出黎遊行 仲好意思自稱有民主 比d國際壓力上訴委員會

秋

去

用唔到睇唔到po

邊

唔撚係掛

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

我

都

唔

知

連尼住我知錯了唔敢再洗咁快

究竟

唱唔

唱歌

好？

點解靜曬

攪錯

好唔好

照去？

914天水圍 915民陣都上訴失敗 入黎公投下一步

915大遊行 五大訴求 缺一不可 取消功能組別 落實雙普選

推佢老母

和理非點會出

推呀

所以915大家都要出

訓咗

我又訓著咗

攰就瞓啦

915 行街

唔得啊

恥與為伍，建議收起cctvb廣告，挽回公司形像。

915大訴求 缺一不可

一連串的壞消息如下：
1.美國打算跟中國簽定臨時貿易協議
2.美國財長努欽表示香港問題不是貿易談判一部分
3.有美國民主黨眾議員表示不支持《香港人權民主法案》
4.美國前駐港領事唐偉康表示《香港人權民主法案》可能只具象徵意義
5.《香港人權民主法案》參眾兩院贊助人數目仍遠低於《新疆人權法案》

大家 9.15 再舉美國旗 唱oh say can you see
再比壓力美國人
我地要加辣版人權法

Push!!!

巴打 辛苦晒

明啊 推唔到照推
915 港島見啊！

你都辛苦喇

tui

出嚟呀
永不忘記 永不妥協

唔去嘅話天上面嘅朋友們會唔開心㗎

仲有100

原來仲有個隱藏版

98

95

+

90

88

lihkg-app://asset/assets/faces/mf/special.gif

唔得嘅

我明

做咩

各位中秋節快樂

copy咗上面有個隱藏版
點知唔得

你係第一個同我講中秋快樂
多謝你

好似就嚟1001

<—-好得意

幫手比個方向

入黎傾傾主線應該點做
914天水圍 915民陣都上訴失敗 入黎公投下一步

推返上去
915多你一個都好多

721831

多謝大叔

畀了
巴打加油

冚家都出啊屌！

求下大家

出黎啦好無

今晚中秋 繼續推post
唔孤單了

我會 我真係會 我冚家都出
巴打唔好絕望 你有二百萬香港人與你同行

推推推

搵人快答 有冇不反對通知書

等陣開唔開2

冇

開

係未獲得定係不獲得

唔開

好呀 陣間我去沖個涼再推

不獲得

我都要沖涼

968

唔該晒 我會上返gear

970

大家真係要出黎行街呀

好萬事小心
到時候見

得咁少正評？推爆佢呀

等陣會開2 得閒入嚟推爆佢

屌 一定會啊！！一定會啊！！一定會啊！！
我係香港人！我係香港人！我係香港人

點解要咁做

984

986

開定個2先

pish

要出去

915好重要你地明唔明（2）